有冇唇瘡病患者

自從依個月有唇瘡後成個月開始失眠,仲要唇瘡晚晚日日覆發慘過死有冇同病相連巴絲可以教點樣

唔好再奶閪喇

做多啲運動
抵抗力好左就無咁易翻發

屌上次谷精上腦唔小心奶左sp個閪佢又冇沖涼,咁就奶野

唔緊要啦

隔幾個月就會發一次

好快習慣

多運動 早睡早起 飲多啲水 食多啲生果 食維他命c補充品

食下維他命b啦，去睇醫生都係開維他命b比你
之前成日生，之後覺得個嘴痕痕地就即刻用棉花棒點火酒拿拿佢之後都未生過

HSV1 其實好小野

依依日日就有覆發,痛到pk我已經失眠左成個月

琴日一起身發現嘴角一堆水泡仔就知又奶野
又醜又痛

買藥膏啦

有無試過查一支叫適患療既藥膏 我每次係佢一起個時查係會即日消 如果係佢起佐水泡後查就三至四日到會消

夜晚失眠抵抗力一差就仲難好
呢隻野係潛伏係到等你抵抗力一弱就會走出黎
平時身體好就冇事
如果feel到個嘴熱熱地少少痕既話
快d揸藥膏同休息多d就冇事架啦
都好耐冇翻發過啦

太貴成150一枝用,仲要用4,5日就用哂

一直有個疑問唇瘡結咗焦可唔可以洗臉？

加强低抗力，揾維他命補下會減少翻發

我會照洗

依加生緊 好撚痛苦 野都唔想講 唯有係咁啪奇異果同早啲訓

去藥房買acyclovir
唯一有效醫herpes

Feel到有暗湧個陣，撩一大撻娥羅納英敷住過夜瞓覺，第二日瞓醒會好好多

認真，啪維他命b雜好有用，feel到嘴邊痕痕地就即刻啪返兩粒。自從我發覺左呢個驚世奇蹟之後已經好多年無生過。

咁你係食開邊隻？

牌子無所謂，係b雜就得